貨van千祈唔放反送中標語入龍和附近

俾渣當你運物資入去又會搜你車